美斯C朗歐聯淘汰賽入球統計

美斯
十六強21球
八強10球
四強4球
決賽2球
Total: 37球

歐聯攻破強隊：皇馬、曼聯、PSG、阿仙奴、米蘭、拜仁、曼城
歐聯未攻破強隊：祖雲、國米、利物浦、馬體會、車路士、多蒙特(未對過)

阿仙奴 9
利華古遜 6
拜仁 4
AC米蘭 4
些路迪 2
曼聯 2
史特加 2
皇馬 2
PSG 2
曼城 2
里昂 1
薩克達 1

C朗
十六強17球
八強20球
四強13球
決賽2球
Total: 52球

歐聯攻破強隊：曼聯、阿仙奴、馬體會、拜仁、米蘭、祖雲、國米、多蒙特、利物浦、曼城、車路士
歐聯未攻破強隊：巴塞、PSG

拜仁 9
史浩克04 7
羅馬 5
馬體會 4
中央陸軍 3
加拉塔沙雷 3
禾夫斯堡 3
尼科西亞 2
阿仙奴 2
多蒙特 2
祖雲 2
里昂 2
熱刺 2
曼聯 2
車路士 1
國米 1
AC米蘭 1
波圖 1

其實屠阿仙奴先係屠弱隊

疤狗年年話人抽靚籤 佢地打阿狗又冇人講

成日話牙朗對弱隊刷數據,真係好亂啊

強隊：阿仙奴
重作啦

對皇馬嚟講任何一隊都係弱隊

美斯層阿記9粒算唔算刷數據

拜仁直頭係垃圾隊

08車都係

一睇就知拜同阿係同級，一樣俾兩個球王入9球，拜贏阿完全係負碌先抄到10粒

邊2個球王？皇拜阿馬證明一山還有一山高

人地搬左龍門計key pass助攻同盤扭啦

曲直難分

頭槌入波

我朗入左利狗幾多球?
見樓主冇show

入波多唔算勁 盤球靚 過人多 先算球王 好似係

抽埋爺爺